唔係好撚鍾意叫散水, be water嘅咩？

明明大家都好鍾意叫散水
係唔係都叫be water，叫人返屋企
死守就一定唔撚得

依家就叫人死守香港，繼續抗爭？

唔走嘅藉口多到仆街
要留係香港等被捕手足出獄呀
要繼續抗爭
相信法律死守法院門口追求正義
等緊35+
等緊國際線美國出手

但實際行為只係扮無野做返順民
永遠停留係自己個舒適圈
繼續做中共粒棋，繼續幫佢營運住呢個香港
基本上等於2014個翻版
諗住過多排淡忘就回歸正常

真手足諗清楚d
留香港=預約被捕
逃出=辛苦但尚有一線生機

寧願係另一個地方努力
睇下會唔會有能力幫出獄嘅手足/未夠能力走嘅手足走
都好過扮撚哂無事發生
口講抗爭內裏回復正常飲飲食食，等緊淡忘

be water UK

PR用情緒勒索令人留底

每個人有自己處境同選擇，唔好再搵呢樣嘢嚟嘈

拉

明架啦
有人工
又或者有樓
扮無事發生就最有利

有能力個班都唔撚行先
用盡哂理由留低
再叫人唔好走
因為其他人一走
就到佢地俾人搞

成日用呢招去避呢個話題
悶唔悶d呀？

唔出去遊行幫手
留係屋企un un 腳涼冷氣做軍師個陣
呢個理由都用到爛哂啦